原來曼城贏多6場，就會係摩佬面前奪冠。

隨曼聯失分，曼城目前已經於英超聯賽榜領先次席對手16分之多，奪冠幾乎已成事實，餘下問題在於他們何時封王。照目前走勢，曼城甚或有機會打破最快封王紀錄，而當中最有可能成為「攔路虎」的正是同市死敵曼聯。

曼城目前餘下11場聯賽，在領先16分下只要餘下6場全勝即可肯定提早封王。而最巧合的是，「藍月亮」在聯賽未來第6戰的對手正正是同市死敵曼聯。換句話說，曼城何時封王除了取決於曼聯作為聯賽「二哥」的成績外，想靠自己亦要先過「紅魔鬼」一關。不過先不論曼聯表現如何，曼城未來賽程亦不易打，當中主要對手包括阿仙奴、車路士及愛華頓等。

過到車犬阿犬先講啦

兩大垃圾點會過唔到

咁我寧願遲幾場捧英超
送分比車阿趕絕死熱狗

已經諗到摩佬個死老豆樣

多謝

聽講你係熱狗

有無機會列隊拍掌歡迎

今次返到更衣室可唔可以慶祝

我地輸多兩場咪更早奪冠囉

對曼聯之前嗰場已經宣怖封王咁咪要列隊歡迎